(爸爸唔好唔要我)如果有朋友staycation 約女開房 之後有左 你會點祝賀佢？

如題 交代下背景先
我有個男fd子 30幾歲 (我的朋友真的不是我)
約個ex 去爆房 到而家中左(十幾周)
如果係你會畀咩建議佢or祝賀佢
大前提係佢已經同咗另一個一齊
歡迎理性討論
#爸爸唔好唔要我

同咗另一個一齊就WFC啦

全部staycation 都係淫亂派對
佢地值得擁有

啫係叫佢唔理個ex ？
由個肚一日一日咁大
利申 我都有小朋友 唔贊成殺生

條女責任多d喎
明知有左 想用黎挽回你個fd?

奇就奇在條女話 無m黎
但指明要個男仔買支好棒棒俾佢驗
要個男既付返呢部分既責任
最尾拖到十幾星期家計會唔肯幫做人工流產

條女有叫用套 最尾無用
p.s 都已經2020年佢兩個都仲會覺得唔creampie會無事

咁你個fd都低能啦
衰心急唔用套

no no no係享受一刻嘅快感
加上心存僥倖

唔明做乜唔食事後

單親家庭慘過唔出世